港鐵今朝內部email要求摘低Sick leave既人，想秋後算賬

推

pish

push

都已經唔係幾夠車佬做喇
仲諗住秋後算賬 因住冇人坐車頭呀